呢幾日本地個案又出返嚟,啲反口罩撚又縮返曬入個老母閪到

On9仲要覺得自己好撚醒

法國熱狗班人派傳單都唔戴罩

係咪熱狗反口罩

好似拔河咁樣每次冇事就鬧爆恐懼撚 有事又鬧返轉頭